以後唔好去機場 繼續去各區 等更多義士比人拉

唔好去機場 去混十八區 繼續搞警民衝突

記住就算無目標都唔好走 死守到比人拉為止

等更多義士比人拉 記住有人落單唔好救 第一時間走先

冇人認同？ 仲唔快啲諗下跟住搞邊區？ 諗起又有更多義士準備比人拉 就興奮

幫我推啦 仆街

點解而家又個個話要去機場？ 真係唔明

【國泰員工呼籲】全力支持8.28國泰行動
公海link :

唔洗咁既態度既

弱智你知唔知自己講緊乜

咪咁啦，以後機場咪機場囉

往後所有 不在機場 進行既遊行都係集體送頭行動

示威者 黑社會 克警 大混戰

最好既結局！

打黎打去 拉哂義士 多啲黎就密啲手

克警 不停輸入武警 加埋黑社會 源源不絕

慢慢同佢打消耗 ！

我地呢班心口有個勇字 仲唔贏？

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力！

冇錯唔使咁嘅態度

901 去機場

繼續煲大 黑警既衰嘢啦 繼續慢慢打飛機啦

去機場托柒 係屋企打飛機仲好

開始有post 唔係叫人去機場喇

正啊 又可以送頭lu

9月1 日 機場冇人

我屌吖，831唔係去中聯辦咩

林鄭提哂水：《No stake in the society》商場大作戰要開始了

快啲推 呢啲post 啦 傻仔們

分化撚得自己推POST 都幾好笑

Push 我大家都認同我 見到今日就知

.